$5000上下 基本用途( 純上網/打出打入) 手機有乜好介紹?

無留意手機新聞好耐，因為私隱原因想換機 (for 基本用途)，希望新手機0既外觀見客唔失禮，冷門牌子都殺，但一定唔會用國產。先謝

iPhone

見客 = iphone

rog ?夠冷門又ok型

睇到幾適合出街見朋友，不過返工見客可能真係要轉番iPhone

s10
可以幫個客叉電

一定唔會用國產

咁撚細電邊幫⋯

你自己諗好晒又開post問人咁撚有趣

番工見客，blackberry啦

客：不了，驚爆炸

見客梗係有貴買貴有新買新 加多隻靚錶啦

剩係上網打出打入 是但買部samsung a系列都得啦

Asus ZenFone 6

pixel 3a

洗撚5千咩 平平地2 3千夠做啦 只要唔係買大陸機就ok

iPhone / Pixel

打出打入上網洗得 5K 咩.
一部 Pixel 3a 夠晒做啦

千餘蚊執部二手6S都得啦

上Carousell， dcfever 1k內
收部iphone 6s,7,8

Thanks a lot!